信用卡問題

我想問下，信用卡限額係10000,我呢個月淨用1000,到2號如果唔還嘅話會點？有利息？

幾號係截數日出單?
幾號係最後還款期?
10000-1000 未找卡數前都仲有9000可以碌卡

2號係最後還款期

咁2號我淨係還左500.個額上反去9500.咁無還齊會唔會有問題🥺

冇問題 成日碌到得翻幾蚊先一次過找 唔會收息

冇問題，信用卡唔洗一定要每個月都清哂卡數

但你每個月嘅最低還款額一定要還

唔該曬各位巴絲打

你班仆街

碌完不嬲都係有收數上門收錢直接比cash

收息

無能力還就唔好碌卡

忠告：還得到先好借

為左你未來著想
你都係用debit card啦

樓主用返八達通啦 信用卡唔啱你

會收好貴利息，頭一兩次快手還左佢打上去card center可以waive返，下次準時還“全部”錢

其實邊個先真

其實信用卡係借緊錢比你，不過還款期就係一個月，今個月碌左五百，下個月還曬就得
不過如果你還得一百，姐係你仲爭銀行四百，佢就會開始計你息，係包括你之後碌既所有野，直到你還清果五百

你還過左min pay
剩底嘅 銀行會收你息
每張card 嘅年利率都唔同 你可以google下
好似係 本金*年利率/360*當月日數
你唔識計
可以google 恆生嘅利息計算機 try try